[iOS/An]FinalFantasyRecord Keeper

有無同好?

頂 個post名改柒咗添

plish

幫推

仲玩緊 仲未抽中過六星
每日hea 清體

pish
有無人想組團打討伐？

pish

由開game玩到依家

聽講limit chain會改時間計法
希望係用同屬會加啦

日版app store轉咗電話之後課唔到金
有無人試過send email去搞得掂

psh

中間停左近一年 早兩個月開始玩返

而家b技玩哂咁滯

有無教學?

用樂天課啦

thanks bro
dklm6星都出咗兩件先抽到全補
諗起下個月條咭數就

已經放棄抽野 十代第二彈夠膽死抽到我嬲都係得大量垃圾超必同一把重複左既tidus b

除非有嘢好想要而且其他都唔差(e.g.今次全補and啊哥/巴修都唔差)
如果唔係我一般都抽完97就算

今次第二彈想要d水屬b專 點知一把都中唔到

路過一推

一推再推

為咗進啲武器 打咗成朝錢 而家終於可以全共鳴打返4代event順便練技

Squall 新b好似好暴力